見到香港而家咁 好撚sad

每日150個蝗蟲一家團聚 一條龍服務上公屋拎綜援
蝻亞人搞到治安差 警犬又做唔到咩
新起嘅公屋唔係蝗蟲住就係蝻亞人
全部都唔係講廣東話
文化侵入 香港本身講廣東話 而家？
幼稚園小學生中學生全部普通話傾計 連大學都要考普通話 兩文三語？好快變成兩文兩語
真正香港人有乜福利？
教育制度壓力大 逼死學生
交完稅 啲稅就洗哂喺啲垃圾建設
光明正大俾錢中共
1萬億起個人工島 起完又冇份住 到時咪又係俾蝗蟲一家團聚 仲未計真係起嗰時又出現乜乜問題然後又供錢落去

身邊嘅朋友 家人 親戚對呢啲事仲係覺得冇問題
講得出中國係我地祖國 難頂過被十幾條友輪姦

望到咁真係好灰好絕望 而家先20幾 仲有排捱
瞓喺砧板被人魚肉

係

訓醒啦樓主？

啱啱放監出嚟食餐好嘅先啦

訓醒唔係認清政府仆街政府戇尻，係認清由1997年7月1日開始香港政府就從來唔係為香港人服務，香港繁唔繁榮關政府屁事，佢唔係為香港人服務，唔係為香港人利益，純粹係為共產黨利益行事

屌政府施政戇尻就同屌共產黨唔為中國人著想一樣咁戇尻，佢地從來冇一日諗過平民點死

香港一係獨立自成一國，一係回歸中華民國，只有呢兩條出路

以現實角度諗，回歸中華民國係目前最可行嘅，香港需要一隊軍隊自保

唉 好撚灰